［寫字］你講我寫✔️

無聊想寫下字 20個字內

地方的媽媽需要安慰

屌你老母林蛆舜

那夜我親吻她雙峰上的實體鍵

寫名

留名

4個字 港女正仆街

澳門首家線上賭場上線啦

咁統一d

寫我個名

今晚屌鳩你@LIHKG

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

回憶過去痛苦的相思忘不了

港女

若你喜歡怪人，其實我很美

獨坐在路邊街角 冷風吹醒 默默地伴著我的孤影

真係港女字

我個名 唔該

我個名

我個名再加bb兩個字

港女字

香港獨立

寫大隻d 唔該

烏丸千歲

多謝你好滾動

正